呢個人嘅一生到底係點樣？

信算命注定比人昆

9 up 網都信 死傻閪

信算命都算啦
仲要信網上算

出身清貧，六親冇力
婚姻不美，福祿淺薄

淨係知樓豬係傻鳩

可以死左佢,重刷

係點唔洗講，知嘅自然就會知
呢位仁兄有機會接觸下宗教搵翻個信仰啦
如果唔係真係無咩希望
朋友係多，但係真係比朋友害得好慘
祝佢一切安好，注意下心血管，血液，皮膚敏感濕疹等等方面嘅疾病啦

60碎（破產）